今日係崇禎三百九十年十二月二十五日

崇禎紀元用新曆？

係

用明朝既劍斬清朝既官